貼手機WIFI速度

屋企冇wifi得LTE

講埋用緊咩電話
咩台
幾多MB plan

ok?

鬥慢一定係我贏

其實手機又唔係用黎BT,夠用就得啦

wifi

點解我用1000mb plan但wifi得60幾mb?

路由器問題
電話受限制問題
等等

BB1000
XZP

點解可以咁撚快 屋企行60幾已經覺得好快

巴打。。。你住DC?

但隔咗間房

樓主咩router??

Seattle巴打揮手區

樓主隻router係咪 4x4 MU-MIMO

其實真係好想知追求到咁快有乜用

你電話有咩app有機會可以行到過50mb

除左speediest呢啲app

俾你keep住行到500mb你電話一個月都打柴喇

利申:覺得夠用就算

我部垃圾HTC e9

之前係而家move 左去NYC

100M plan
有3/4我覺得算係咁
router用apple

AC66u

你屋企上網都有邊間公司架？